未來應對策略：更激進地下化 / 更加大愛左膠

個人認為更加大愛左膠會更好，因為國安法打壓力度更大，而且我方武力不足以推倒港共中共，相比之下，大愛左膠更加影響到人心輿論，不論係本土定係國際

更激進
更左膠

單靠和平理性非暴力，就算去到好似西藏僧侶自焚嘅地步，都仲係欠缺能夠令國際行動嘅衝擊力